紅底01員工自爆 港版羅拉係公關鱔稿做神

老貓惡夢

唯有j返游b

造新聞真係唔出奇，反正讀者就係鐘意呢啲故事

下? 講緊個記者食左公關果份獎金, 再出黎出風頭
不過咁唔係錢點會做01

老貓is that 公關

Or記者

講緊既係公關鱔稿扮自己搵獨家
再食兩家茶禮收獎金
之後仲要出黎威威

含得01就預咗啦

做到咁明顯

咁個羅拉本身做邊行呢

紅底01好似唔係好多員工，咁都有secrets

唔怕自爆

以前睇曼聯費sir成日屌d記者誇張失實
真係好想多d呢d人屌下香港d垃圾傳媒

唔好意思
邊位

紅底01有成200幾人

但對羅拉有乜實際收益
公關講錢, 利益係邊 ???

正路:
HK01 要 Noise -> 公關出計 -> 找羅拉
這才有利益關係

無信過

共諜 + 左膠

之前狂炒, 都仲有 > 200

真係好撚大支水喉

拍左兩個廣告啦

其實果d記者不嬲都係咁玩
想搵料做訪問, 之後篇野爆紅就可以分錢
但受訪果個其實通常都無錢收, 因為係犯法, 所以都係同佢講呢個可以幫你達到宣傳目的
睇下你肯唔肯做

用游b look呃人

x2

咁紥鐵游b又係假？

只有 真游b最true

邊個記者咁賤格

會員老貓再世_

女人可以做得邊行

G?

做得01 講咩人格、道德

昆工程入行每年夏天都有呢D學校廣告

專人影相同訪問都唔值錢
但係你支筆可以寫到好多人睇咁就唔同講法

抵紅啦條女大隻靚女

唔係話條女想轉行所以先搵人做新聞咩
我以為係

唔係
佢間公司幾廿萬個page
Office幾層加埋近800人
真係大撚把錢

做sales, model

總之見客嘅工種都得
橫掂香港女權咁重

邊個o黎?

心悠bb?

貨van「女神」定跟車羅拉呀

15000蚊 咁好賺

講緊貨van「女神」下話..?
跟車羅拉邊有拍廣告呀

Lihkg app有時都彈佢d廣告

男人咁嘅樣喎

其實佢有冇ig fb?
出左名咁耐都冇人起到佢底？

咁識玩

唧車 游b做特價

一早知佢係打手嚟

唔使唔認，係人都知你係打手
日日幫佢開post

今日先見到港版羅拉
唔化妝黎講真係幾靚

老貓成日貼01，打手兼5毛

老貓

支那01

嘩,成班記者朋友一齊反擊你喎

都唔同post
關我撚事

唔講以為係講緊你單野..因為成班人都嘈緊
仲話唔係鱔稿係約稿

分分鐘係d pr出黎屌

睇黎真係造緊神....

原來01睇緊果d野背後咁複雜

點解會為左港版羅拉可以做呢個PAGE討論到全日
班記者朋友仲要死咬話係約稿
咁堅持,平時行比大陸人打壓又唔見企硬

老老柒柒
回POST個堆似乎冇乜邊幾個真係記者
反而狗公仲多

仲有果籽平時捧的飲食才俊

呃人食譜去台灣開檔的香資深傳媒人

傳媒呢行唔出古惑係搵唔到錢

唔係記者!?? 但佢地又識講話約稿同鱔稿(我都係宜傢先知咩分別)

[狗公仲多]
佢地咁大反應.我以為樓主批鬥緊民主女神

果班人唔少係利益集團養的鬼ACC

你按落去就知

約稿同鱔稿最大分別係
鱔稿係有俾稿費／廣告費份報紙
約稿係俾隻完整故仔叫個記者報但唔俾錢

睇錯約打搞

第一次聽約稿